
## SGS-3

Sistema de gestão para empresa de prestação de serviços.
Controle de logística, RH, Estoque já foram emplementados. 
O sistema conta também com controle ACL, fluxo "Workflow" e helpdesk.


## Próximos passos

Implementar módulos: financeiro, fiscal, administrativo, CP, CR, RH e engenharia.


